# covid19_analysis

Réunion 16/12/2020
1. Nom de la classe d'ingestion: ONDAScrapper
2. utiliser le decorateur pipeline job à la volée, dans une boucle pour chaque source
3. changement de nom de méthodes pour StorageService (enlever underscore et mettre type output)
4. pipeline ne fonctionne pas: pas de data quand je lis depuis un PipelineJobInput :/

TODO
- Storage: open() method
- ajouter write dataframe et bins logical paths à Scrapper
- utiliser des dicos au lieu de URLDatasource
- tester le tout